中聯辦咁驚比人衝擊

起係新屋嶺入面咪唔怕囉

唔好去中聯辦 太重兵 去只會送頭
等黑警罰企

過關又方便

又可以睇下邊個嗌衝去中聯辦

上次屌哂鬼無人保護嘛

佢24/7有兵？

真正既當權者 香港幕後最大操控機關
緊係要重兵把守 你估政總狗總呢D用黎放棋既盒仔咩
上次721西環出事 人地就不惜一切搞埋平民

整黑左粒星都咁大反應，真係好要面

中聯辦有好多個office，唔只西環

真係要搞中聯辦平日突擊好過今日去啦

以後次次搞活動
都話要去兜個圈
下下set好個場罰企

個度咁窄 點解係都要去

中聯辦44個暴動，你懂的

沙田有一個

一於擺空城辦啦

上次粒黑星明顯專登，可惜爆咗單恐襲無人理

可以號召14億人民落黎齊起守護終亂辦

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

用他們的血肉
鑄成他們新的長城